我睇新聞見戰亂國家d小朋友連件似樣d既衫好少少既褲都無 我自己買又去唔到佢地手 我想捐錢又唔知捐去邊

認真問 應該好多人想知

推

Pish

方便嘅買咗直接送過去現場啦

去現場都未必俾到最熱血小朋友

大家一起腦震盪，要大家平安又安全。拜託大家，一個可行辦法

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人記得罷工支持

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎